有無iphone se呢排無啦啦壞

出新機就無啦啦壞 有無咁撚橋

琴日起不斷彈apps

打算出邊部？

無事

咁你好彩

可能屌部7二手

冇事

利申：iPhone SE + iOS 12 Beta

無事 不過無update

尋日部7壞咗

唔知，冇壞過

你預最壞打算係total loss (即係買過部新機) 囉一係

無事 開心使用中

係咪每次出新機 每種舊機機主就會開呢種post？

申利：我部iphone 4開始壞壞地 會唔會關事？

無事，利申岩岩出用到依家

識壞一定係呢個時候壞

無事
不過32gb唔夠用

開始倒水電

唔係呢排嘅事
不過粒電開始唔襟燒，就有啲想轉機
不過又無se2，然後又唔想再考古，所以都係換新iPhone算

我粒電仲怪
係15%自動熄機 跟住重新開機有4x% 過左一陣又自動熄機

要charge滿佢先正常。 但突然可以用好多電。跟住又keep同一個level長時間。

個電壓有問題

係唔係換電可解決？
但值唔值俾2百幾蚊去換電

點會唔值
二百幾蚊解決問題
如果想繼續用部機就拎去換啦

用咗2年，除咗倒水之外乜事都無

無藉口換機

換電